英國政府宣布中共制定港區國安法已違反聯合聲明

UK Govt : The new national security law lies in direct conflict with China’s international obligations under the Joint Declaration which guaranteed Hong Kong with a high degree of autonomy with executive, legislative and independent judicial powers until 2047.

國安法與《中英聯合聲明》規定中，中國所需履行的國際義務有著直接衝突。

該聲明保證香港在2047年之前具有行政，立法和獨立司法權的高度自治。

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

咁會做咩先得架

將回收會香港

可能已經做完

Then?

國落省呢期扯到咁行

and then

支共：又如何

口交有咩用
同無賴國玩口交你輸鳩硬

等多幾日先
咁心急架

Take Hong Kong Back
Make Britain Great Again

日落國會做咩
我想見日出

英撚郁手先 定陳同佳去自首先

硬

借個位 會員標籤功能

如果又係d 咩派BNO 嗰d 玩救生艇
唔係話唔多謝佢
但呢d 野都係治標唔治本喎

流浮手刀手到左先

然後呢

呢排G7同其它主要西方國家都扯到好撚行 連加拿大同澳洲親咗咁多共都突然硬撚到咁

Claim
The people of HK welcome the proposed law: China News published on 13 June.

Response
It is certainly true that some of Hong Kong’s population support the law. But it is not the case that all of the population is in favour. Hong Kong is a city of 7 million. 2.9 million – less than half of the city - engaged in the survey orchestrated by the Central Government Liaison Office. A popular newspaper survey, Ming Pao, said 64% of the population oppose the law.

岩呀
中國就係有香港先強大到威脅到美國
來吧，得香港者得天下

然後就沒有然後了

支 Claim
The NPC is acting in accordance with the law: BJ News published on 28 May.

英 Response
The new national security law has no legal basis and is contrary to both the Joint Declaration and Hong Kong’s basic law.

串撚到

比後果

香港唔似直布羅陀咁近英國，支那又唔似阿根廷咁廢，英國重奪香港前提係要美國出手滅共先

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

好過無先
你要知道你想佢take back Hong Kong就要有軍事行動
軍事行動佢40年前都淆底既話40年後今日都唔會做，至少唔會係美國郁手之前做

做左啦講一句就做左啦

林鄭: 屌 橫掂都吹 早知吹有 410萬人

支 Claim
The West does not criticise the US over police brutality and is guilty of double standards: CCTV published on 6 June.

英 Response
Our position is the same on the Black Lives Matters protests that have occurred both in the US, UK and across the world. Due to the Great Firewall Chinese citizens are not always able to see where the UK raises it concerns outside China.

撚狗

然後呢？

香港，肥豬肉一塊，要向英美兩國拎返香港有咩利益
掌控香港等於掌控金融中心，過萬億美元資產

重點係orchestrated，即係話你做馬既支持數目都少過民調既反對人數

講 完

因為武肺死得太多人，對生活方式影響太大
第二就係中共單方面覺得唔係treaty既joint declaration 其實對西方國家係一條treaty
撕毀國際條約佢地唔可能當睇唔到

夜晚國連航母都無
做到咩?

九龍香港島變西柏林
新界變東柏林

冇啦？係咁多？

垃圾日落國，出嚟9up幾句擦存在感

Pin this pls

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

都唔期望英國會幫BNO真正平權
但你出手制裁下香港D英藉賣港賊得唔得呀

直接拎支炮對住中國就岩
唔守規矩就開炮擊斃
以前英國打中國根本係德政嚟

up

口交部2.0 只要天災一到

流浮山刀手
三峽崩潰
英國做嘢

咁？

下一步係收回香港界限街以南?

咁即係收番得未？
香港只是支那偷番黎

出師有名了

回收回收

is coming

Noted with thanks

我要英藉，其他廢話唔想知

違反左了
所以同華為多D合作?

制裁高官？

無？

Go go go

使唔使對住一堆廢紙咁認真？ 要怪就怪幾十年前冇強硬過

要制裁所有支持既人呀
唔好比佢地去英國

係人都知啦, 做野先得架

真係唔明點解仲唔褫奪佢哋老公仔女bc

幾個星期前講過啦

一早應該講啦！

咪係

有人遭違反合約咁係咪可以收回香港？

所以

如果英國話：中共毀約，所以條約已經失效，已成歷史文件

咁就仆街喇

違反左應該點 有咩違反罰則

check清楚自己有冇超區票

總加速師出精有功

中共： 吹咩？

睇死廢國唔敢告上國際法庭

開戰

支共： 吹咩？

攞返個港島同九龍嚟玩先啦

咁樣撚鳩支那狗

變返英國殖民
我係英國人呀屌

英國好醒神

咁違反咗可以點樣懲罰佢？

要等詳細條文出左先
照咁睇應該起碼係bno延長到拎英國國民身分

支口交部早排武肺玩呢啲 Q&A 黎做「大外宣」
而家被撚返轉頭真係正～

講咁能耐，俾居英權未？

可以實際做嘢嗎

齊鼓掌

全部都係垃圾官式和稀泥回應咋

唔好期望英國會對中國做啲咩，窮呀

而家支共危害緊在港英籍人士
幾時肯取消班賣港賊家族英籍

啱呀，鳩up 有撚用咩

我估12個月係一定架喇
因為內政大臣講左技安法一實施會即刻叫邊境人員放bno holders入黎逗留12個月 而唔需要sufficient fund

汪汪！汪！

應該都會做下野既，如果個個都可以單方面撕毀合約而冇代價，英國仲洗同其他國家做生意

英國冇記錯同支那生意交往好似唔算多
而且如果入支那自己個就業市場可能仲差d

咁之後？？？？？？？

SO？

重奪香港

支那只會越叫越立
支那都無退既空間

7.1前公佈 賀一賀佢

大陸網絡防火牆
連鬼佬都知中國人係愚民蠻夷

得呢2隻, 好似仲未出得戰.

利申 都係睇連登聽番黎

Sir this way

無法律取消國藉架？
支那都唔會取消中國人中國藉
最多剝奪政治權力幾十年咩咩咁

第一步咪bno
之後根本無人知，頭幾版全部係到日落日落
唔知咩人黎

得把口，睇個款係睇美國做人
當年蘇彝士運河戰爭打唔低埃及政權真係令英國一沉不起

其實正本有無寫如果違反會點

Noted

會訓斥

中共：哦

歷史文件黎姐，就好似九二共識咁

係就快啲收返香港變反殖民地啦
咋咋臨做嘢啦

雖然好多人都想睇到英美聯軍打柒支那

但係有無諗過一開戰其實香港係一定中彈咁滯

沿海、敵方重要城市、金融中心，樣樣都係必須死既條件黎

Btw 開戰係實際過制裁好多，啲膠官自從上年之後仲有幾多人揸住外國資產丫，況且支共分分鐘已經迫佢地上繳咗，所以我從來唔睇好所謂既制裁有咩用

宣布7月1日回歸英國

然後等美國做嘢

成個post都係度屌做到d咩
日落國都係要出師有名 係國安法前唔見得國際有咩大動作

主要送中仲係香港事務 自己決定 國安法架空成個香港法治 國際先有機會出聲

識玩咗

一啲因為某啲原因而唔想bno平到權既人

有美帝撐腰 驚閪

但問題係佢而家又出聲講違反聲明
然後之前又話BNO 之類啦
但佢又未出聲
咁如果係未firm 嘅唔駛而家出聲
但而家佢又firm 左喇又未有行動
啱啱好食左係中間唔上唔落咁好奇怪

終於硬起來了

英美快聯手滅共
還唔起錢就還香港

7月1號變翻英屬香港

第一步做咗之後英美可以做野

黨安法未正式通過
英國係唔會有大動作嘅
以防中国彈弓手

笑撚死

中國:西方國家唔屌鳩啲美國警暴, 係雙重標準

Claim: The West does not criticise the US over police brutality and is guilty of double standards: CCTV published on 6 June.

英國:由於你地幅牆太高先睇唔到姐

Response:Due to the Great Firewall Chinese citizens are not always able to see where the UK raises it concerns outside China.

go

BJ 未approve

nothing yet beside talking about BNO and lip service.
still waiting.,,,,,
do I miss anything?

so? can u get HK back?

之前有個英國少女去參加isis咪被撤銷國籍囉

等唔係問題呀
我寧願佢上水嗰下係有野做咁先有說服力架嘛
而家又係齋talk
佢又唔係第一次齋talk 唔駛咁密掛
話晒佢都務實政治佢郁得唔會冇野做掛
咁不如出拳先講啦

push

發表完畢

唔好講咁多，先派幾隻軍艦嚟重奪香港先喇，又有咁多香港高官，黑警係英國公民

咁係咪收返香港

你早一年肯出黎做啲野
未必會攪到依家
依家講引有撚用

依家個政府同班建制講乜都唔好信
佢地目標都係宣傳同降溫
一落實采你都傻

問題係民主國家好難搞連坐法

收返香港la, pls

係喎！

如果大英祖國出兵打柒大劣
我先信

唔好講咁多
做野啦
平權啦ok?
至少比我地用bc價讀個書呀...

宜家全世界都譴責中共違反中英聯合聲明，但作用唔大，始終都要英國出聲，呢個係中共滅黨嘅第一步

要 Beijing approve
先到 BoJo 按掣

係， 咁所以呢

美國係咪民主國家？
係咪好難搞連坐？
係睇佢有冇決心去搞既姐
其實你睇返香港人權與民主法既內文
佢制裁港共中共官員既法律都係引用自另一條法律，which is係屋企人都關事
所以真係睇佢地反共反中既決心

其實佢兩個應該傾過有共識先出呢封信 封信都係行返程序

土共: 違反咗又點?

then ?

積極口交關注

你想佢點治本？
武力收回香港？
佢肯幫香港人移民
配合美國佬已經超額完成

唔好齋口交喎

收返la

佢都行左第一步啦
佢而家firm 左違反理論上就應該跟上啦
但而家又firm 人違反又唔做野個動作硬係怪怪地咁
你話佢要等埋國安法出台
咁而家又未出晒台唔駛咁急出住先啦
佢睇住支那出咩打咩咪仲好
而家佢行先變左支那有空間行
講真我唔覺得係smart move
不過都多謝佢出聲嘅

中共：咁又點呀？咬我食？

十二個月係外相定BJ自己講？（唔記得咗）

5+1係內政大臣講，呢個先係等緊approve

好似美國咁，等中共行左先
等佢完左兩會再出制裁報告

外相

英國 當年唔要香港 真係蠢到不得了

以英國講嘢隱隱晦晦既性格黎講，呢篇算係直線抽擊

繼續口交

And then?

下年有返.

外相講過 內政大臣都有係封信提及

同其他G7國再睇多d 發展機會嗰d 啦
講真其實甩開支那夾死佢真係大生意嚟
蝕頭賺尾
而家佢行d 唔行d 咁會令支那覺得係咪仲有數可以傾
不過唔排除佢又真係數想同支那傾嘅

終於肯出聲，起碼係第一步

同歐盟琴日口講不能妥協但又冇實際行動一撚樣

無論你日唔日落 我都係BNO香港人
My Queen

英國：好嬲 。完

咪係，香港人連工都唔敢罷怕死，但就想入地搏命去幫你？咪傻啦

Push

連登仔：垃圾英美得把口，唔係下一秒就核平支那都係廢up

推

記得拆番支那啲蛇鼠風水建築

plz

無啦啦咁勇，一定有景轟

Great Firewall Chinese

Pin this please

即刻BC , 重擊支那

仲貼埋link

依法收返九龍港島先

成份嘢寫得好清楚

仲逐點回應中共立場

岀炮先得架大佬

譴責！

不過business as usual

連登仔：日落帝國

直接收返港島及九龍半島

中共唔還就聯美採軍事行動

以英國實力其實唔會做到乜
只係個簽署國認證左香港已經收咗皮
咁美國個關係法就停得合理咁解

聽日約華為簽約！

又可能係最後一步

違反又點呀

你夠敢好似清朝咁打柒佢咩

美帝睬你有味
唔會為左香港打仗啦

祖國

都等咗30年啦等多陣有咩所謂

推爆

有咩行動先？

所以你有咩行動？強烈譴責？

其實你地唔好撚笑鳩日落國
同比卡超一樣話手足有槍有炸彈 依加佢地起緊新疆營比我地住
英國日日講bno 都係公民 支那違反聲明
其實不斷係製造個合理既理由去做野
經濟硬脫勾
排支
最worse 就sir this way

完

硬了硬了

立即制裁

其實官方宣佈已經好大件事
唔知點解前面班人仲笑鳩件事
呢一日足以寫入歷史書

日落：係囉，我可以點

俾左公民權再講啦，我地應得架

又咩唔好? 條約失效即係回歸基本步, 香港九龍仲係永欠割讓比英國的
新界人既我表示好樂意
當然支那狗都係繼續話至古以來乜乜乜

然後呢講完就算？
係都揼柒支那啦

我都點都有下一步
香港人 真係唔可以放棄

我諗點都會有下一步
香港人點都唔可以放棄

英國如果想收番香港搞英治
應搵埋美帝同支那打番場先？

會做咩先？係咪拎返香港主權先？
畀bno嘅人走佬無意思個喎

Claim
The UK supports Hong Kong independence: The Paper published on 6 June.

Response
This is not true, the UK is clear that Hong Kong is part of China under the one country two systems framework.

The UK wants to uphold this framework which we believe is key to peace and prosperity in Hong Kong.

快d做嘢啦

咁點

Noted and thanks 👍

派埋俾97後已經夠
留地不留人

只可以派俾老豆老母雙方都係BNO既仔女，咁先係最合情合法合理

提醒支那過人民幣

拎返主權就真係所有對香港人係好事
讀書工作唔駛重新黎過，本身經濟體系有良好底子好易玩
但接收香港人去英國，太多問題要面對

當然
仲要背景審查防諜

老老柒柒
八十年代啱啱打贏福克蘭戰爭,仲有EU做靠山既英國都保唔住香港
而家既日落國更加無可能係中共手上搶得返

做人現實d喇, 有得移民返去自由國家已經算係咁

如果香港自然有三百萬英國公民
一個變咗兩個，等於六百萬人
去唔去英國唔重要
係身份認同問題
你可以去英國大使館

之前俾人del咗post
删一貼百

p push

請制裁香港同中共

Push.

即刻喺香港成立臨時政府

竟然英國政府出到聲

BNO平權係咪等於有三百萬英國海外公民？
BNO䕶照過期係去英國入境問題
等於有個英國人嚟香港玩，一星期後passport expired
佢仲係英國人。

有冇人可以確定以上講法

保持距離

係咪要搬落界限街以南

有得移民嘅咪就係好多都係藍絲港豬
個現實就係後生出力，老人家搵到食

中文加返「繁體字」啦

英國佬

咁所以呢？

做嘢先得架

日出?

係
不嬲都講得好清楚BNO係國籍
問題係英國以前唔俾本土居留權(所以先叫(Overseas))
而家俾唔俾, 都係英國內政

傾返個靚價

英國咪話左會extend去後生仔

英國係阿根廷手上連福克蘭群島都拎唔到
何況要係最邪惡嘅支那手中

A

咁又點？不如派兵保護港人

英國勇敢過美國佬

推下

所以一平權就可以自由出入英國同歐洲啦
仲可以在英國住一年，又再續期

到時香港政府有冇權告三百幾萬BNO 港人?

一路奶共一路屌係乜玩法，50年不變去撚咗邊呀日已落

歐州無喇, 都脫左
英國係可以無限期留, 夠五年就可以入籍變BC

因咩事告先?自己犯事係梗告得
英國人而家係香港事都要坐監架

講咗咁耐 咁之後點？

Pompeo 都叫香港人表態，7.1 係最好時機

97-02果班唔後生咩

人地話左會包埋喇

唔係好識法律
對國安法比較重視
Parking ticket 就係小事

任何人現時在港殺人都係刑事

英國起條高鐵都要搞到2040年
咁睇你會覺得英國人係呢件事上面好快手

搞笑？福克蘭群島最後英國贏wo......雖然拆地雷拆到今時今日

係指中英聯合聲明個份
南京條約同北京條約就冇取消過
份合約現時仲响台灣

係正本

有冇打開條link睇內文

Claim
The UK supports Hong Kong independence: The Paper published on 6 June.

Response
This is not true, the UK is clear that Hong Kong is part of China under the one country two systems framework.

The UK wants to uphold this framework which we believe is key to peace and prosperity in Hong Kong.

無人應你
成班都唔撚識野
民主政治做野係要帶風向架

班傻人個腦淨係識日落日落架姐

依家澳洲又做緊風向開lifeboat

The UK wants to uphold this framework

But China Don’t

咁日落國可以點, 又好嬲好嬲?

加拿大/紐西蘭跟隊既機會都唔細
話哂都係英聯邦國家
又多左膠

連登仔係咪要求英國直接講支持香港獨立呀，唔好玩啦，我唔明篇野有咩問題

一定冇事
相信連燈

有咩？

無人知
連呀大波驊都佢唔知國安法係點
我地d蟻民更加唔會知

咁你expect啲咩？
Expect 航母戰鬥群？

你又啱，永久割讓同租新界始終係南北京條約嘅事

佢梗係唔記得當年支那大聲話中英聯合聲明係歷史文件果陣佢仲幫支那奶跟屎眼

有呀 係咁做緊poll

租新界係第三條

歷史文件

幾時救人

係時候去英國啦

係喎仲有拓展專條
當年歷史差，sorry

你知我知單眼佬都知，希望英國之後唔好又扮冇事

咪就係

其實2047之後香港實仆街

必須推 麻煩真係要制裁呢班仆街

無乜留意，呢排睇武肺大爆發多

推，英國好波

依家有英國前排吹bno風個個trend
佢做得太明顯，反而加拿大無咩聲氣

收嗲啦 歷史文件

前提係父母有bno

澳紐機會大啲
加拿大無咩聲氣

加拿大有兩件人質係手
同埋晚晚舟單野之後應該唔想同支那去到咁盡住

不過加澳紐本身都招開移民
加拿大本身都有一堆小香港
會收BNO成數都幾大, 我覺得

Our position is the same on the Black Lives Matters protests that have occurred both in the US, UK and across the world. Due to the Great Firewall Chinese citizens are not always able to see where the UK raises it concerns outside China. Below is a tweet from our Ambassador to the US that underlines this
好串

英國

左膠多變弱國

英國同滿清皇帝簽
佢係主權國家
後來國民黨推反滿清立國
佢又係主權國家

呢件事同共產黨無關
係內戰問題
國民黨仲响度

一個叫做共產黨，並非中國。一個國家
特朗譜唔可以話美國係佢嘅，佢可以成世做總統

中美簽好貿易協議，特朗譜無得做，所以成為歴史文件？

其實佢收返香港分分鐘仲多錢過奶共

保守黨發生咩事

BJ中完武肺之後嬲嬲豬?

啱口型

好心加句allegedly啦
佢唔係真係信2,900,000呀

orchestrated by 都已經講得幾白

你睇真啲？
太多套英既中資集團
影響力唔少

遠水不能救近火
又或者收到風「人民幣」唔再香

一定要取消全家國籍先防到淋婆退休返英國團聚

出手未呀

瞓撚左幾耐

按理而言，大清會在新界復國

最好先歸英. 然後再獨立. 成為掛名英聯邦國家. 然後搵美軍睇場

中資好多都唔掂喇
先有瑞幸咖啡, 後有萬達收購間AMC
呀,仲有間華為
人地梗係收到風先打落水狗

屌諗起都好撚興奮

太古仲係堅如磐石

721831101111
做野未

要多1-2年

國泰食緊屎喎
係仲有地產頂住

一係打，一係收返，唔好只有嘴炮好嘛

可能最後會直接跟澳州既決定都未定
應該要睇下澳州搞成點

北約？

我都覺得係
同埋澳洲都係睇英國頭confirm左會收先
無理由英國都未講實就衝出黎做架兩

咁咪叫返愛新覺羅子孫黎管新界囉

少入英國官方網站
佢份聲明有中文版本係唔合理架嘛？

BNO

柒咗
原來
英國駐華大使館出嘅

有無link

英國贏咗喎
曼德拉效應?

英國講左唔包 佢on9

係囉我都想講乜唔係已經講咗幾次啦咩

We need action! Please!

Attention: thank you for your attention

美國派咗遊説團玩大包圍啦

直接話中國政府違法

問題係中共國係共黨嘅私産，法律只係一件壓迫人民嘅工具，唔係用來限權

叢林法則同人講社會契約中共睬你有味

哦

哦,咁所以呢

請馬上向支那宣戰！！！

我就唔信連印度都打唔贏嘅支那會打贏英國！！！

Make HK great again?

我的祖國只承認英國,

中國?死撚開啦屌你老母

收返香港？

睇個樣都係抗議完就算

要趁低位入定D英鎊

係咪要收番

啱
戴晒頭盔話如果國安法實施咗先點點點

加國會議員桑戈雷：加拿大會繼續捍衛香港人的人權和自由

開始跟隊喇

個問題係：how